想問英國公務員唔係都要擁護英女王，咁英國公務員移民會唔會比一般英國市民難？

你話職業係公務員令移民難咗我都明，但我有啲唔明香公務員宣誓後，會移民唔到既邏輯。

放間諜入境=遲早有手足係外國被送中

有啲國家例如英國，唔容許自己國民效忠另一個國家

一直都唔明高官子女點解可以有外國國籍同護照 ⋯
點證明你你因為子女脅持做錯決定

但都移到民？

咁係由你加入香港公務員一刻就會懷疑你係間諜，同宣誓完全無關。依家有啲夾硬屈落宣誓到

識分皇室同政府未？死五毛

英國承認雙重國籍，如果有英國人加入美國籍係唔係犯法先?

你出黎抗爭係因為愛定責任呀？

如果我做郵差，食環清楚
咁我係咪又係間謀

潔

要類比用返俄羅斯
英美盟友黎

姐係你想提出同職位有關？你係覺得同宣誓有無關？

英國一般公務員唔需要宣誓，正如香港之前都唔洗
如果你移去A國既敵國既話，人地會審查你都正常呀

問咁多把撚咩 最後咪又係簽宣誓

唔係擁護獨裁政權咪得

依家人哋政府就係關注你班人宣誓效忠嘅係一個不民主不公義嘅極權國家政黨

怕你咪唔好簽囉

終審法院班英國法官都要宣誓效忠特區，佢哋會唔會犯法?

我唔覺會係香港公務員宣誓左先懷疑，最合理係由你一加入香港公務員就懷疑。

屈宣誓同蒙面法其實一樣
都係想捉到你嘅時都告多你一條罪

你都識講英國承認雙重國藉啦
但而家係講緊你宣誓效忠一個政權喎，而英國係知呢個政權俾支共控制喎
同國藉根本無關

你咪睇下美國當唔當蘇聯公務員係間諜囉
我信冇用ga

我只係想釐清番影響現職公務員移民既因素，係在於公務員身份，而非有否宣誓。

唔簽又驚被清算